🇳🇬 雖然我平時反雲，終於等到雲加走啦，又有d唔捨得...

好矛盾🚬

因為你先搞到爺爺要走

雲加走咗你都要走了

25仲敢出聲

認真po咪搞事

冇雲加冇球場

多得你條仆街反雲狗

樓豬正仆街

屌哂你班反雲狗, 偽善到你

冇雲爺爺 唔撚撐廠了

冇雲加你比人賣走啦

冇爺爺 你係尼日利亞耕緊田ja 2&b

冇爺爺 你係阿都冇幾耐日子

爺爺走咗
E和悲要去踢英甲了

認真啵 下任教頭一定唔用你

屌你老母樓主 抵你迷李一桐呢隻臭雞

06年開始支持阿仙奴，都12年了，由開頭迷雲到反雲，點都好，雲加對阿仙奴既貢獻確實好大，希望佢之後一路愉快

點解咁肯定？

屌你啦 係度攞景定贈興

一定, 呢條垃圾 同 黑B應該都BYE

一輸波就成個阿po都變反雲嫁啦，只係我從一而終贏輸都反雲。雲加確實回哂塘啦，佢只會阻住阿仙奴進步。

黑b有-6足球，要留

雖然我反雲，但我都敬重佢。

平心而論 你一開始上一隊時都會去博 去突破入下禁區 但呢2季都無咩大作用

收皮啦 假惺惺

唔好點都好 所以阿迷都show respect 比番雲加就得啦 我都信你真係有不捨既

放心 2&b走我絕對唔會唔捨得

you too

佢係真猩猩

冇雲加冇依家既阿仙奴，認真

🚬

你勁少少 雲加應該唔駛走

對雲加又愛又恨，唔係偽善。即係有條友比你屌足咁多年，之後佢走左，冇得再屌佢，點都會有d失落感。

叫雲爺爺帶埋樓豬走啦

其實都係

唔會啦，有實力既球員係唔會因爲換教練已冇得踢。

真心話🚬

真心，我都有d失望，進步得比我預期慢

關咩事，佢又唔係比人炒

講到有進步咁

25

防守同左腳進步左

開始失落了

覺得邊個教阿仙奴好？

我咸到仆街

牙路

高普

到時包你無正選，踢走你先

利物浦真係好彩

未必

人到中年老婆走佬果隻?

有少少似

就好似曼聯無費格遜，好似就唔係曼聯咁

雲加仲耐d

咁你肯定冇得踢了

無雲加，你仲係非洲食樹皮咋！

無咗爺爺，樓主可以連落場踩下草嘅機會都失去了

無雲爺爺 樓豬可以返尼日利亞耕田

作為曼迷真係多謝雲爺爺成日送分俾我地

收嗲啦

關你撚事牙死利狗

廢掛

熟識的面孔一個一個走了

如果iwobi都走埋，我真係唔想做人

今日講人話？

好似拍拖拍到後期覺得條女諸多缺點，
分左手之後又唔捨得🚬

費格遜走果陣有冇咸？